覺唔覺台灣個隊閃電狗被人過份吹奏？

仲話有機挑得贏skt，d 隊員排名又咁高，結果連輸兩場，連對G2都可以倒水咁輸，難為班台狗仲成日幫佢地打飛機

g2 戰術好勁, 但係calling好差

fw 唔算差, 但係佢地成日有失誤, 而且俾起skt果d勁隊紀律差好多

MMD真係好唔掂, 輸佢一個都夠死 ,
琴晚第一場WE都唔使話點落力針對 ,佢都已經崩撚晒線